你有冇同你嘅父母一齊睇過一套動漫？個感覺真心正

之前Tbb播開玻璃面具 老母就同我一齊睇

真係好迷 紅線女

之後進擊的巨人播第一集 我老豆見到巨人題材幾得意 又一齊睇埋落去
好似入咗睇科幻電影mode

大家好少可以咁樣交流

大家有冇類似嘅嘢 分享下

唔好同我講 同父母睇刀劍

冇

黑執事同銀魂

俾過套死亡筆記老母睇
不過無傾過劇情

睇死亡筆記 鋼鍊 tvb夜晚播 果陣

同老豆追鋼練
佢話套野好深 學到好多野
仲有時同我提返 等價交換

啊妹同我一齊睇小埋

有，叮噹

tvb神雕卡通

細個同老豆

鋼練
成家一齊係電視

連唔睇卡通嘅阿爸都覺得好睇

Code Geass

我同學同佢阿媽一齊睇BL

龍珠 鋼鍊 叮噹

試過一齊睇晒成套犬夜叉

最近animax銀河英雄傳說新版老豆（以前舊版fans)狂追 自己興趣麻麻見到studio IG畫風角色好熟口面
當然叮噹 小丸子 我們這一家 每日媽媽 蠟筆小新 一定有

我都係同老母一齊睇玻璃面具
仲有孤星淚

寵物小精靈大電影

睇龍珠同男兒當進入樽

同阿媽睇過
龍珠，柯南，鋼練，棋靈王，叮噹，小丸子，我們這一家，蠟筆小新，貓貓狗寵物街，What's Michael

屋企有好多VDC DVD，大家成日係屋企播黎睇

以前星期六六點半
有做玻璃面具黑傑克孤星淚
同老母一齊睇
老母重話估唔到卡通片都咁好睇

細個半夜同阿媽睇TBB播Monster
之後有同佢睇過黑執事
雖然細個唔太明Monster 但有啲懷念一齊睇動畫

同老豆睇馬反

柯南

睇到成家喊哂口

刀劍

我老豆會同我一齊追火影
佢話鳴門好搞笑

hunterXhunter 試過同老母睇一個篇章
不過最後都得返我睇

同條女一齊睇開心d

妮嘉尋親記呢D

男兒當入樽
老豆 呀哥 同得幾歲嘅我一齊準備轉台去atv睇

鋼鍊fa
睇完老母仲特登走去買成套碟
點知買左03版返黎

足球小將

基本上電視會播嗰啲我爸都會睇
咩火影 暗殺教室 排球少年 遊戲王都會
但係一定要睇配音

同老豆睇03鋼鍊，時段好似接奇幻潮之後，記得有集講賴絲黛比粒假賢石人，搞到全條村石化死哂，睇完瞓唔著
仲有就係12點挨眼瞓等睇火影，由再不斬睇起，近排大結局，鳴人打佐助都係同老豆睇，個feel真係好正

我以前第一次接觸 就係老豆同我一齊睇ATV播海賊王

同埋頭D 都係老豆同我一齊睇

細個睇龍珠成家一齊睇

細個冚家六個一齊睇劇情鹹片

玻璃面具好似係紅天女？

有呀，一樣係玻璃面具

細個老豆帶我去戲院睇龍珠

印象好深
要好好珍惜同家人既回憶

同老豆一齊研究星爆氣流斬

好多，龍珠高達頭D星矢........細細個老豆成日播舊動畫，比老豆帶入坑，最大得著係因為咁屋企對我買figure玩具無乜意見唔洗收收埋埋

以前同老豆睇天元突破
卡米那死嗰陣佢仲激動過我

gundam 08 gundam endless waltz 聖鬥士星矢
應該數漏左d 但個個年代既動漫都係老豆帶我睇

小圓，FZ，幻靈鎮魂曲，魯魯修·，SEED，巨人

同老豆睇鬼父

刀劍一齊睇到喊

老竇陪睇fate/ubw, 唔係新個套係零幾年劇場版個套果陣我好似仲係小三，仲有應該都係差唔多時間睇牙狼第一季俾老母話睇埋啲唔知咩野（果陣好似播緊大結局有西野翔露點）童年好撚正老竇帶路入宅

同老母睇進擊，其他佢都睇唔落，日日煲泡菜劇、歐美殭屍片同泰國鬼片

同埋細個同佢睇新版IQ博士

老母腐/宅女黎
細細個就同佢睇網球王子 劍心 火影一大堆動畫
果陣仲興租碟
成日見到d十八禁劇情就掩住我對眼

同阿媽、細妹一齊睇J2銀魂，一齊笑到肚痛。

無父母可以點

同個妹睇kiss x sis. 出包

以前tvb播個d 鋼鍊同死亡筆記
同幅細追到宜家嘅柯南
老母追得仲貼過我

細個老豆睇龍珠GT逼埋我一齊睇

老夫子電影版
圓DUM DUR,乜傢伙?睇真D,係菠蘿

同自己仔女睇
変身

諗起就好溫馨

母親節快樂

同老豆睇火影

同老豆一齊睇monster
睇完仲會一齊傾劇情

之前見到個日本仔話比左隻WA2佢老母玩

GAY

屌我老母都係睇玻璃面具
嗰陣tbb做佢起身仲起得準時過我

細個老豆睇幽遊白書我又黐埋去一齊睇，嗰種感覺真係好正好開心

我細個同老豆老母一齊睇舊版獵人

細個試過放學捉左兩老去戲院睇數碼暴龍小電影教佢地Oh my god獸，搞到依家佢地一見到奧米加獸就會oh my god咁叫出黎

玻璃面具唔係下午五點半做咩
不過套野依嫁都未完
都唔知會唔會大個左到我派個仔睇

整日同老母睇
火影 死亡筆記 死神 HxH
對上個套係安茲大人

同阿妹一齊睇緣之空

有一排暑假八半播

細個同老豆睇舊版HxH
細個睇緊張到仆街 又要驚又要睇